[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (128) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

許廷鏗做評判好撚出色

勁快爆post

黃真真個評語似借題發揮多D WO...

真係！

牙醫真係做得好好

牙醫當年都係比miss chan chan評

爆po

出色過佢做gay gay

𠸝唔好牙左b
好唔好呀

Klau 個小夫咀

其實個表演本質好好，首歌同個棺材概念

但佢地成pet 屎咁

報私仇都唔郁佢地

A組角色扮演大賽
董驃/渣渣兵/維園賓

黑魔后/標童/pepe

爆璇陀螺

BL

星座撚你真識玩.jpg

另強烈要求狙擊藍假假

LM

其實舞台未必feel到個種扮開心既喊
太細膩
再加上佢地啲表情都唔係好一致
太複雜

救左左

牙醫真係好撚好

呢個回合成個team B performance 都真係好fail

覺得牙醫get錯左個表演

搵埋Miss Chan Chan

永續牙醫谷導祖祖MCC

呢條友好撚on9

好醜

好癲 邊有差到咁

屌佢老尾on99

佢好過mcc 喎評得

佢地個表演本身應該會好睇
可惜佢地皮笑肉不笑嘅表演
輸比賽影響左心情

其實幾fair啊
要歡樂又感受唔到歡樂
要感動又感受唔到感動

明佢呢件事背後想表達嘅嘢，但做出嚟冇呢種惆悵又要送你走嗰種感覺

我都唔覺佢本身想表達依樣 可能執行得唔好
以為佢想搞笑 劍文翻生 又跳得好開心
另外四個啲戲又唔夾 唔係一齊開心/傷心/bittersweet
變咗唔知想表達咩心情 觀眾又睇到一頭煙

咪撚再搵佢做評判啦 痴閪線女人

一個表演一個po痴線

其實本身個表演應該唔差

但真係心情影響咗

表演想講既Message同insight
B組差A組太遠

呀左落左妝實嚇撚死人

化左都咁樣衰

其實調返轉諗咁多人都睇唔明
呢個咪係個問題囉
咁都要話評判有問題真心Cls

其實都唔係咁差啫我覺得ok

二汶唔好cosplay多啦A夢啦,cos返黑魔后算

呢幾集變咗睇alfred做評判

好似Pixar 套玩轉極樂園

唉仆街
好撚驚5比0

黃真真係咪更年期？

走啦班長

抬走左

講個笑話 （劇透）

笑住送最後一程，有乜問題

大家唔駛理啲on9迷班黨啦

咁多人唔明，唔怪得香港人天能都要睇幾次

彭狗暗黑兵法又撚走埋牙左

牙ben我愛你

淨係得悲傷，完全睇唔到有歡樂
個情緒可能俾上1round a組拉得太深

黃真真Cls comment
本身見佢比人狂屌覺得好慘
個人喜好既野
但原來條友真係唔識ga wor

屌

唔好牙左B

聽番d正常版
平凡之路

安慰佢地 真係好好

想比Timo屌

係咪因為中間其中一個人喊咗
但其他人都仲開心緊???
評判覺得佢出戲？？

唔要阿左走呀屌你老母

唔怪得會5:0

呢個表演我覺得幾好
又有意思
我係睇到後會有期有少少感動
唔明啲評判唔明咩

牙醫好正❤️咁多評判最有sense係佢❤️人又sweet

我係睇到有啲sad既時候 佢哋個表情就出戲

係咪最尾其實應該係開心正面，但佢地做都拿口拿面咁

完全投入唔到

Feel到Alfred好有心 鬧係想佢地提升翻啲士氣
屌 輸左就想揸流攤？

閪女人藍屍狗

可能要再畫出腸d

垃圾到黃真真都廢事燈

我明B組應該係 遊玩時開心一點不必掛念我 呢個concept
但做唔到個效果

其實都閒個表演想講咩
但覺得係佢地present得唔好

其實我覺得有人盡力開心有人開心唔到好正常

中間其實有d位佢地4個見到Kimman復活好驚個下表情動作好正架喎

牙醫好惦 真係唔同啲

我覺得好過之前A team 啲表演
劍文唱得幾好

睇個款都係
KP 都係想咁啫

下 淨係得評判睇唔明咋喎

係啊 但佢地D位去唔到盡

佢個樣最撚冇星味

多謝Alfred嘅高汁評語

有嗰句講嗰句，敢於駁黃真真

新po表白benben

我都覺 佢地sad係合理架喎 兄弟死左喎

我覺得班評判係先入為主覺得。B 組輸左所以唔開心。
明明個表演係講兄弟死左。所以sad

許廷鏗真係好有心

我其實係完全唔明B組想表達一個咩故事，咩情感？有冇人可以enlighten 下？

其實棺材個表演真係有咁差咩

要做呢個item 前提要觀眾feel到佢哋5個個關係
但真係感受唔到 幾分鐘搞唔掂

竟然揀呀左走
有無講點解

如果五個評判都睇唔明咁呢個表演都有D問題

牙醫講呢d真係有說服力
當年佢巨聲都係五強不入
但最後都係紅左

棺材》〉》〉》〉》登陸太陽

牙醫好man

呢個表演好難救到佢

唔撚係呀

個表演suppose要喺歡喜中帶點悲傷
但我淨係感覺到佢地喺悲傷中嘗試演歡樂感
但仲要feel唔到

好看，靚仔
但b組最大問題是無靈魂

牙醫做導師已經屌打二汶

唔好foul牙左B

judas救自己了

judas躝啦
4：1好嗎

又要睇二汶喊

Judas 不停被鞭屍

judas

真係睇唔出笑中有淚個感覺
你睇下岩岩a組

Cloud

學阿左嗰句
唔夠力 悲傷同歡樂兩種感情
都感染唔到人

明顯hea 玩左好多

全民保驃？

四個人嘅表情都唔同，應該係致命傷

睇完造星 要向牙醫表個白
尚便讚埋佢有吉士離開星夢
再加上佢又參加過比賽
幾有資格做評判
希望下季做埋導師仲好

就係因為佢地嘅表情同想表達嘅 精神長存 呢樣野有太大出入
所以覺得佢地無投入到

情感「笑中帶淚」，唔岩咩？

唔覺
不過係b組最好呢round

其實呢part 應該 foul kimman
個4條仔先有mood 做

你班仆街推咁快 點追呀屌

B組啲表演真係打動唔到人心
真係唔知點解
睇住彭導同kiki喊我完全黑人問號

相反A組真係做得好好 有二汶同祖祖帶住
表現之餘真係帶動到觀眾情緒同投入其中 好觸動

呢個位真係兩組高下立見

終於無DANCER

牙醫評得幾好

但傷心扮開心唔係就係佢想表達既野咩？
利申：a組鐵粉

放過豬das啦屌

豬das 黑唇

Cloud B

董驃扮女人

其實明佢哋想表達d乜
但個表演出到黎 唔知想做咩

劇本擺明係保豬突屎入廿強
勁多鏡頭都係講佢

屌又影豬凸屎大頭

就正常女仔樣

個故仔其實講乜？
一班仔個fd死咗
然後條仔彈返起身唱歌
成班人好似驚鬼咁避開佢
然後大家諗起以前 一齊開心唱歌跳舞
最後落葬（因為個人太重，冇訓返棺）

Cloud 好靚

無人唔明，係無feel

cls幾分鐘4頁

而家覺得佢真係抵比人屌

班人自己睇熟劇本理解到個劇情咪喊囉
事實上個表演係show唔到個意念出嚟
睇完都唔知做緊乜

b組呢種矛盾的情緒

好難演，佢五個又唔算好戲

不過我估評判完全get唔到，呢個唔係喜劇item 來

Judas披甲上陣實好有型

岩啦, 豬突親手送自己上路啦~~

cloud!!!

A組可能依ROUND仲衰

又容海恩

乜有3個奇怪人

又係子涓

強尼：好 第五輪 首先有請A組 Judas

其實睇得明㗎
個item無問題
只係班人做唔到歡樂/感動嘅感覺

我覺得牙醫係咪get錯？
個故事唔係講個朋友走左，想佢班朋友替佢開心行落去咩？點解個表演會係歡樂？

係
我係鐘意佢呢個表演嘅

我cloud出場

子涓玩晒

我feel唔到

睇唔明佢地個表演講咩
佢地個表演咪有問題囉

Mischa同牙雲

子涓第4場

支涓4個表演

子涓第N場比賽

收皮啦Judas

kayan 終於有得抖吓

因為之後係個人唔再關佢事

但呢度啲人一味讚緊佢

比豬das走啦好嘛

迷雲黨歸位

推太快 我追唔切你哋post ..但係我好想講
隻豬突屎留到幾時呀？

牙醫呢啲先係評判

黃真真呢啲垃圾

又支涓.. 佢係咪課左好多金比花姐

A應該可以連贏5局

耶撚LAST 10

有CLOUD

子涓4round

明明個表演唔係要100%開心
係要平衡反開心同傷心個情感
喺跳完第一part舞嗰陣 鏡頭影住 klau 佢都特登chok咗個傷心樣

唔係畫唔畫出腸 係佢哋啲戲又唔統一 唔知想點 幾個vibe撈埋一齊 但啲vibe唔係夾埋帶出一樣嘢 而係分叉唔同嘅感覺 變咗乜都唔係

痴線，子涓出場多過葦璇了

JUDAS GIF黎啦

雖然我麻麻哋B組
不過呢個表現唔係要笑中帶淚啲feel咁送走朋友咩
有冇評判講到咁差吖

Judas可以留低 阿左走 jm9啊

容海欣連踩4局

其實我覺得幾易明

又有兩隻支那 藍絲fans照撐

又子捐？

又信劇透撚

係佢地演技差

Alfred評咩
啱啱行開咗

子涓連岀四場

B 組個表演完全表達唔到個複雜嘅情緒

Dancer 嗰幾個chur死未
場場都係佢哋

子涓大四喜

黑嘴唇豬突

邊有咁靚女嘅女巫㗎
我Cloud

四大天王

其實今次b組覺得唔算差
但可能真係要開心嘅位唔夠開心
播相之後應該要意識到真係死左 要行了 要覺得感動
但都好似唔夠轉換得好明顯所以唔夠突出

係 d相出黎後眼濕濕

呢個item真心唔差

子涓 combo x4

我女朋友出場啦

仆街又有容海恩痴撚線

容海恩要表演幾多次

哇出4 round

好睇過成班人魅力移動

枱埋棺無理由開心到尾掛

有人笑住喊，有人笑唔出反而更有feel

嘍囉

左左mola

但容海恩round round都有出

豬突都係走啦

上場BL 佢唔洗點出力

認真今次真係b 組暫時最好睇
但d 評判講到係舊屎咁

迷左黨點

猶大走得未

送走晒對家

迷雲黨全面進場

10分鐘一個POST
個個9UP但冇人QUOTE到

四大天王
香港只有一個真天王—城城

竟然用BL幫4p洗底

又子涓

完全做唔到
悲？邊度悲？
觀眾Get唔到即係做唔得明顯囉

容海恩直踩幾場

痴線

我地電視有好多位剪接幫左手
所以現場佢地D位去唔盡咪出事

同感
根本個情景就唔係跳mk舞果種狂歡
反而係收收埋埋扮開心，跳跳下笑笑下係應該突然喊先係

星座嫂會唔會再腿張開

正好多

真心佩服

牙cloud

5個

屌 嘍囉

牙Cloud

子涓

我覺得評判好似有啲先入為主覺得棺材舞一定要笑 呢part加埋佢地嗰種知道自己已輸嗰種頹強硬歡笑夾喎

子涓咁勁

容海恩五個表現

點會開心，送個兄弟殯喎

一班嘍囉

牙Cloud 不如輸左佢 唔好比阿左走

仆街Kp 私怨撚

出牙雲A又贏了

我覺得feel到
但transition太短
Click唔到果下就無

容海恩

我都覺得ok喎
有幾下係會有嗰種朋友走左既心酸感
未至於差到咁啊？

子涓出哂5場

一個人包辦五個表演

睇到報紙 有十強名單

痴線玩哂5 round

痴線子娟好癲
完全改觀

唔反容海恩了

今季可取評判
祖祖
MCC
谷德昭
牙醫

狙擊藍假假

藍絲涓

雖然子涓背景唔得 但佢真心表現好穩定

抬棺呀

支持Judas披甲上陣！

有樣 呀唔係

又子涓 Ateam辛苦了

子涓好撚攰

契女

manson老婆lm

支涓，gtfo

雲B

對子涓真心改觀
連上4場 真心respect

Respect 子涓

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩入一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

Chur死容海恩未

點解旁白講張涓包辦5個表演？

容海因連踩五場

子涓表現👍👍👍👍👍👍👍

點解kp咁憎第一組
明做鳩佢地

屌你容海恩己契...

一定好好睇

子涓係咪鍾意judas

可唔可以foul JUDAS

KP正pk

真心勁

明明咁多觀眾get到，黃真真做導演既竟然睇唔明。

容海恩是咪可以洗底

不得不說 容海恩都幾勁
大家都咁多時間 佢要練5場

大陸cp

係 究竟點解班評判會覺得呢個係開心表演黎 係咪太深奧 假假睇唔明啊？

個旁白

遲啲翻睇啦

準備high起來

Jojo又扮企街

收撚皮啦odi打手

子涓出曬

醜個隻

5局

唔鍾意佢，但連踩四場真係唔講得笑

牙左

守護judas需要咁用力咩

林二汶係掛名導師

更年期既女人真係好恐怖

容海恩出五場CLS

會不會過勞死的

老老實實子涓態度又真係好過卡文Odi

呢個真係佩服

有左祖祖之後, 二汶終於夠KP打

容海恩咁chur

疲兵上陣

嘩YOYO

導師到底係jojo定二汶

又有JOJO做狗血戲
A組咪識玩囉

有排cap

形容得好好

A 組全勝今次真係冇做馬

岑寧兒

係 真係好叻

得Klau一個有變化
同其他三個完全唔夾

藍屍支涓=A組公厠

yoyo

Yoyo

岑寧兒！！！！！！！

追光者

入嚟嗰下好似gigi

cls 岑寧兒

二汶好識玩搵埋yoyo

wa 出埋岑寧兒

其實真心要多謝祖祖

無論環境有幾惡劣我哋都要保持信念

Who

真好撚勁
佩服

呀
Yo-yo

明明唔開心先係正常
唔通朋友走咗 都可以由心而發咁開心咩

又jo又yoyo

Yoyo 都嚟

呀cloud 識唔識佢

岑寧兒！

佢係zeno㗎

屌屈哂b組機

咁大卡士

子涓真係勁 包辦晒咁多表演
記曬咁多走位之餘 仲要表現出黎都係唔錯

Judas走啦好嗎

好過好多人

yoyo sham

YOYo贏曬啦

子涓有潛質做女版強尼

kp 輸5比0實嬲豬

係囉好撚痴線講到咁絕

岑樂怡？

Miss左 想知Manson 4p係咩事

好勁

岑寧兒 贏硬啦

All credit to jojo
祖祖真係好有料

又係祖祖每個表演都有佢
鄧佢攰

屌你
出埋岑寧兒

條女好似奶共？

我點我唔會因為咁鐘意容海恩
但就再憎左Odiu多d

二汶又請外援

岑寧兒都搵埋

真
又有啲意思 又表達到
真係有啲感動
話喊又唔係 笑又唔係嘅巴打
如果有frd同你講過 我走咗之後唔好唔開心囉啦！我地會再見架！嗱，你記得唔好喊呀

其實咪又係咁嘅諗法

屈機yoyo

SHIT YOYO

其實佢一向唔錯

看鐵閘 搖晃

如果子涓入唔到10強真係慘

看鐵閘

二汶又請祖又請岑寧兒

藍假假仲衰撚過鹹濕二人組

岑寧兒 cls
追光者

嘩岑寧兒！！
痴撚線

又係豬屎

jm9 wtf

Alina著到好似啲情婦

改變咗好多
pre round 嗰陣佢嘅表現令我好唔鍾意佢

支娟做雞一晚可以接幾多個客

我見到klau眼濕濕仲心諗佢好好戲
點知牙醫屌到上天

WHO

Google ‘4p is awesome’

岑寧B

又子涓 a組好辛苦

真 其實佢都真心勁
但佢係藍？？？

judas個look

Yoyo都出埋點輸

Judas又跳舞？
準備有新gif

永續董驃

我真心覺得可以留多陣

比豬das嚇親

容海恩同豬突有路？

judas好恐怖

次次望親都覺得好好笑

你走啦喪屍TB

係

我嗰一個item眼濕

二汶係咪好憎容海恩
個個item都有佢
好似想操勞死佢

以為dancer都夠攰行三場
點知佢行夠5場

好難頂

花姐唔否認十強名單曝光

最尾班長唔知笑乜
其他人都無笑

報私仇囉
佢問個d 都係廢話黎

Odiu 打手bad taste

對 彭導公平咩？

有鏡頭咪俾下戲

雲

有牙雲

唔怪得花姐一直話今次請導師好值

一早就應該贏多啲

一夜七次

我覺得笑又唔係，傷心又唔係，2頭唔到岸咁

☁️

太多人盲目狙擊b組

其實我幾中意子涓 低調密密砌

ok

守護我 come on

子涓好勁

Respect 真係攰死

誰人登高！

我唔鍾意b都唔覺真係講到咁差
不過可能現場睇無剪接效果
睇佢地成個人既energy睇得好清楚
好似鬼佬武打片無fing鏡現晒型

籠內有 月光

出得多過子涓

留名Judas玩死自己

我女朋友

子捐真犀利

GOGOGO

紅
屌你黑暴亂港
你話呢

又Cloud 又Mischa 你教我點輸

容海恩唔攰咩 連挽4局

個概念幾好 講生死
個表演唔係差 不過都唔係好
唔夠開心
但冇評判講到咁過分 特別係藍假假

我都覺 變咗好多！

無錯

搵個廣東話正啲會好啲...

好撚似容海恩

佢哋四個嘅開心唔同
大家咪睇到九唔搭八
無計

唱得最好的b item

一開始爆咸
咪識玩囉A組

人哋嗰組得返11個人 你仲想點呀？
睇你就睇啦 花蛆

搖晃

可能佢真係表現好穩定
搵佢做包無死

哇我屌

挽乜

但去到最後都持續傷心 感覺佢哋想表達嘅msg唔係好出

子涓個look成個buber咁

黑髮好撚似容海恩

三女巫呢個設定

Judas自殺

彭導都有請葉宇澄

Mischa做女巫好有feel

好好聽！

啲鄉音

容海恩幾勁

屌好好笑

點解二汶今鋪咁落力，點foul豬突啊咁

JUDAS參加得嘅都係鬼怪

以為又呀cloud 喊

收嗲啦

B又要輸了

冇

Yes
A=一定好撚正 讚B= 你班友造馬！

個和音好聽咗好多

咁真心我學覺得A組多外援好多
就算kp都有搵人幫 但都無jojo呢個角色
仲有最勁和音yoyo幫手

phil lam同朱薰其實加埋講咗啲咩評語

如果judas親自落場呢round輸左整死自己
真係打死無怨

想知佢做乜咁出色

好撚勁

唔好foul牙左B呀

3點半諗起3am

又係普通話

教會？

呢段都已經贏左

讚美嚟嘅

嗌嗌嗌嗌你老母咩

係咪約左3點半呢句點解可以咁好笑

睇黎豬突 呢個回合頂唔主

屌 左B

又win

感情問題一律建議分手

容海愚被人拋棄

以為cloud喊

yoyo好強

Cloud b

啲和音屈左B組

阿左應該都收得皮喇

今集啲鏡頭幾正

A組再贏 b組死亡名單應該係嘉莉 然後b4全攬炒

Cloud好靚

Cloud 真係好撚正

d 歌聲已經贏左

Cloudbb好撚正

阿祖落力炸掛？

啲和音cls

Cloud b

Btw 子涓今round幾撚屈機 4場都唔同角色

Judas好嘔心

一早講左呢RD就撚屎戲就OK

咩都知又要問係咪約咗三點半

A組已經贏咗

一出yoyo同eman度和音
即刻和到曬啲和音

珍
我都係出少句聲算

CLOUD BB

好聽

贏口廿

Judas好似師奶

牙Cloud好令

可能仲有第五場

CLOUD

贏硬啦

本來一班兄弟送殯，劍文起身嗰吓另外四位應該係又驚又喜，之後五個人又可以拍返埋一齊唱歌跳舞，好似以前一樣？但跳淨最後始終劍文已經係死咗，所以係各自返返應該存在嘅世界，送殯嘅繼續送殯。
個人覺得佢地送殯前後同唱歌跳舞嗰個情緒對比唔夠強烈，所以人地感受唔到歡樂同傷心。我feel到sad係因為劍文最後自己跳舞嗰個氣場俾我感覺到佢知道以後都只可以自己一個人跳⋯大概係咁。

又唔hea 態度幾好

豬突好恐怖呀...

Judas真係好樣衰 sorry

其實係因為要笑嘅時候有人喊 喊嘅時候有人笑 唔一致

得Judas唔Show腳

黑雲

又幾好聽喎

Jar jar做乜扮女人

jojo vs kp
2:0

邊度講

Cloud好正

睇到呢到已經贏左

邵美君今次評語咪撚 cut阿

豬特一擰轉面破壞曬屌

豬突好唔夾

阿左88

Yoyo
上佢做評判 之前佢都有幫聲林之王做

屌打了

A組又蠃

阿cloud 好正
有波有樣有聲

點解得Judas冇短裙著

Cloud
Mischa

Mischa

見到個樣就投入唔到

微博

present得太差 無人知班友代表緊咩感覺

點解judas唔著高踭鞋？

3個一樣造型
但judas好撚恐怖

佢有評判幫手

Cloud b 真係好靚

D和音真係正喎

子娟個樣好似惠英紅

贏咗啦救命

就係唔get想帶出啲咩效果
一開始好傷心 條屍翻生大家好驚 條屍就好開心 個氣氛好歡樂 最尾就flashback+因為兄弟都係死咗嘅事實 所以傷心 但四個喺尾嘅傷心都唔係夾到一致 而劍文繼續開心 個storyline本身都唔係好

聽到跑車聲以為係雲b

吊打b組

Cloud BB

牙雲好靚

真 有cloud係到 佢真係食屎

已經想睇多次

點解音樂底有phantom of the opera

我Cloud

Diu
見到judas都想嘔
佢扮女巫都係醜

Mischa + Cloud B 起雙飛

真心有時覺得KP係排得幾好 幾中意KP幫B度嘅嘢

JUDAS SHOW TIME

4:0 要永續judas了

A組個表演咁正

雲妹：等我地準備下先

cloud 高踭鞋 對腳

仲以為下句係等我推佢落山

cloud ig ?

五個好兄弟其中一個走左
其他四個送佢走
但去左個位兄弟想佢地開心啲move on
加埋黑人棺材舞同造型
個concept有咁難明咩？

好撚似肥媽

cloud同mischa個妝都好靚

唱歌呢part真係無乜得挑剔既

似你同鄉 容海恩

唔好Foul 牙左B呀

要cap cloud gif

雲雲好可愛

牙雲把聲

咁多個item 呢組啲和音屌打哂

牙cloud 舉中指？

KP到底想foul邊十個

cloud好得意

無喇無喇啊左無喇

Cloud笑死

我cloud 世一

cloud

雲上唔到

好正

牙醫睇得好high XDDD

真係唱得好好

暗黑雲

真呀

Judas唔係tb look即刻順眼啲
可以專心聽到佢唱緊歌

嘩 終於有個唱得真係好好既表演

其實佢地個心情咪當另一種解讀
個fd 叫你歡樂送佢
你係咪真係笑得出先 講就歡送姐

正啦好聽

judas永遠都無得走

一開聲已經贏撚曬啦屌

CLOUD好撚正呀

想睇豬突送走自己

幾歡樂

嘍囉出嚟

豬凸由陳志雲變咗梁祖堯

等收負皮

有MISCHA同牙雲CARRY
易撚到...

cloub b 好cute cute

牙雲又有新gif

驃叔睇怕又SAFE

Mischa同cloud真係正

雲真係好正，睇得玩得唱得

阿左byebye

D和音好正

喂又真係好聽喎

做得吉祥物

屌打
B組

求豬突轉頭gif

支涓平時一晚接幾多客？

楊0 係咪淨係唔出聲就得㗎喇

負責做戲個3件支那狗/藍屍其實先應該要狙擊

Judas唔睇樣 把聲又真係ok 既

董驃要四連殺了

真心覺得幾好睇
想睇完整版

真係byebye定阿左都得喇

嘩Alina姣到

咁應該要問點解頭兩ROUND 二汶組會輸到咁嘅?

楊0瘦到

2正皮

又幾好睇

屌打

嘩，屌佢

a組今round真係group group都好睇

又好聽又好睇 贏晒

淫能柒到......

終於係聽得入耳

邊有咁差啊 呢item擺明係開頭唔開心 中間回憶往事諗起開心既往事 盡興一番 送走兄弟 不過事實上都係強顏歡笑 始終係傷心 所以咪開心同唔開心夾雜喺成個表演入面

珍

好睇喎

佢平到

屌打。。。。。

兩粒砂糖一啖屎

二汶揀曬唱歌係啱
個陣仲擔心冇人識跳舞

A組贏撚晒

排骨仔就收返埋啦

呢個item幾好睇喎

開始瘋狂走音

星座撚真識玩

佢出聲就輸架喇

排骨

Cloud b落d落毒毒死我

贏硬啦 勁咁多

Clould好撚正

好襯豬 咁撚閪樣

董驃 quad kill!

睇到我頭都痛埋

比我想像中好睇

和音 唱得好好聽

牙雲真係好q

成日羊0alina 羊0樣太𡃁仔 alina樣又大個
不過可能少仔阻冇人咁高又真嘅

回憶泛黃

本身好唔鍾意子涓
不過聽到個個項目都有佢份
仲同花姐講話想保護一個人
即刻好respect佢
練咁多嘢 實好撚攰
希望佢以後有好發展

半場已經炒對家5粒

alina係咪人間性器

佢地唱歌唔好un會好d

好得

Cloud 好cute

Dance battle 死得人多

so far和音最好聽呢組

小魔女do re mi咁

世界級 戲 歌 舞齊晒同埋分佈都好

好撚好睇喎屌

幾正

Cloud 正到傻

呢個好正！又無得輸啦！！

豬突又無事啦

個編曲真係幾正

故事性又幾好

好睇又好聽 牙左byebye

佢咁樣只會比下去
佢走啦不如

J痛

好fun

好睇過B組
Byebye呀左

乜體位都肯玩

痴線 淨係唱歌都贏曬

同B組無得比...

想俾judas un

牙雲:等佢唔好揸車四圍滾

Phantom
屈晒機

好好睇

A 組啲表演高班好多 好睇

雲b 好可愛

暗jerjer佢地笑到

好正呀

phantom

藍假假：太性感喇

又保送豬突屎

Kp開心到

邊個唱緊opera

Agree

和音非常出色
但豬突真係好醜

好睇喎呢個！！

5:0 啦掛

霹靂卡霹靂拉拉波波力那貝貝魯多

黃真真實鍾意呢個表演啦
咁女權

你班友 明明Judas係最似巫婆個個

好勁抽超哂班

雲姐爆咗個高音

舊半水都唔夠佢嚟

魔法舞台陣

係幾好睇嘅

唔識跳舞走下位都補救到，唱唔到歌就真係無得救

D高音癲到

楊0連個屎忽都痛埋

楊0 係唔係想學ben

a組又贏

佢隻腳

MISCHA 好勁

個performance好正

黃假假又準備燈

嘩楊零jerjer好痛

睇嚟呢round評判鐘意睇啲比較明顯啲嘅野

幾得意 幾好

啱晒mischa

好睇又好聽

呢d野一定係祖諗
每句對白反應都係

A組又WIN

有啲似easom首重口味

D和音好撚正

場場都無祖祖式舞台劇

痴線超勁

A組正到⋯⋯

好好睇！！！！！cls

呢個好
有故事
有演技
有歌聲

好得意

贏撚左啦

真係好好睇

保驃又成功

阿祖呢個劇本

judas又贏了

想睇牙左咩表情...

左左

有左呀jo
D表演好睇左好多

真心好笑喎呢part

真屌打

雲妹唔記得拎mic

屈機表演

好睇

Buber 冇走到嘅話
佢應該做緊容海恩個角色

又瞓喺度贏

好撚精彩

其實幾好睇喎

雲定mischa爆既果個高音

嘩 呢個好睇！！

祖祖完勝KP

佢隻腳包到

五紅

Cloud 好正呀

啲人睇唔明就賴佢地表達唔到

阿左玩完了

贏晒B啦

最後個鳩笑多咗

Cloud個回望

咁都仲使問?
你睇佢左腳就知

五盞紅啦呱？！

今季多左好多演技既表演

係幾搞笑

4-0 啦

贏緊

好正呀A組

屈左
judas死好命

好睇好撚多

又贏

mischa

呀cloud 好正

佢d評語都反彈喎

笑到pk

上面都好多大陸仔 例如運動員
都練好多野 日練夜練 係咪又要鐘意

唔影黃真真

cloud 好正呀

Phantom of the opera

贏晒5場

好Fun！Phantom原來可以咁fun咁改

嘩 KP睇到笑出咗然後望咗眼二汶即刻停止笑

坐喺後面嗰啲真係俾KP虐待

水樽照得！

Yoyo 做到嘢

牙cloud可以拍喜劇 不過唔好拍黃真真

屌 又豬屎

紅紅藍紅紅

楊0係咪因為俾人落降頭所以拗柴

好完整嘅表演。。。B組真係。。。

真係

Cloud ig係咩

真係大功臣

我都覺得呢個look 似buber

A組又win一場

幾好睇

JUDAS真係好撚醜樣啊咪大頭啦

扯左

黃真真睇黎要投紅了

應該揾ben做個男

Judas真係樣衰

祖祖贏哂喎

贏到開巷

Judas唔會死了

ending pose之鬼

呢個堅好笑

嘩呢個真係好睇
最後真係有浸寒氣

嘩咁mean既

黃假假講咁多分分鐘都係投藍色

唔好foul牙左B啊

又bin b組

屌 好正

還看藍假假

有乜理由董標仲未走到

哇咁講野

呢個好高質 歌唱得好 故事都有趣同完整

屌你老母kp私怨撚害撚死左左

今round全紅
呀左

拜拜呀左

屌你,藍假假A組數己過

Rip定阿左先

好睇wor
有娛樂性 又表演得好好 唱歌又好不錯

好好睇痴線

Judas表演都好左

緊係喇阿jo教

踩撚到B組呢

有得輸咩？

好好睇！！！

有冇人發現manson成日同葦璇坐

🟥🟥🟦🟥🟥

黃真真讚完a組係咪撳藍燈？

Cloud d高位勁到呢

Cloud好撚正

建議佢北上回歸老家發展

咁易明都話不明不白
豬fun擺明跟人講

你get唔到上個表演係你問題囉好冇

哇好mean

讚自己同事

林生:牙咪

2文 又要等多rd

Bye 呀左

呢組啲和音完全屌打

alina好淫

CLS Judas居然完好無缺唔洗躝

Cloud B + Mischa 我要起雙飛

唉，豬突又留低了

其實無話get唔get錯 觀眾感受到d咩就係咩

Phil力保Mischa

phil 同mischa都係sony

phil同公司一定要讚

Mi佢唱Opera喎

屌
到底評判係咪真係咁低悟性咁
點撚樣完全不明不白
根本係評判自己先入為主

Phil同Mil好似係師兄妹

真真投藍
Ready

Mischa 唱得好好

阿jo屌打kp

不明不白 佢iq有冇80

有Yoyo幫手
點會可以挑剔

Mischa 同Phil 個老婆係frd

唔好foul牙B啊

同公司

今日有3個表演破曬記錄

Phil要相認了

牙框又想友誼波

加alina

b組今round搞乜 全敗

其實有阿jo就贏硬

不明不白

咁無啦

咪就係

who yoyo

Mischa 唱歌功力真係唔使講

有仲有相都喺附近

成輯最好聽嘅和音係今次

牙齒心水清

4比0無難度

朱fun好mean
但係好正

啲評判真係好俗，咩都睇唔明

屌你老母 比返牙左我啊

彭狗出兵法姐

真係抬走左

阿左88 慘

咁睇5:0真係有機喎

牙醫

雲啲表情好正

yoyo+2汶

寧兒

收皮啦，Mischa 勁過牙醫

如果咁留到豬突5round都幾感動

係

算啦，我都就黎敗走呢個po
啲藍絲多到作嘔，以為去咗SaveHK

真

呀左好正！！無人讚

認真 真係幾好睇

仆街豬突又唔使走

一間又有dancer

Buber

明明唔係不明不白
朱薰up乜鳩

但牙醫上rd想out佢

今round team A有jojo全部都好正

邵美君呢

不明不白既演出？
係理解力問題定笑點低既問題

A 組係ok, 但B 組唔係叫不明不白既演出下wa

Alina好撚淫

其實個表演concept易明
佢地係deliver得唔好

贏左都仲出盡奶力比賽

牙醫咪再講judas

係囉 成日一齊出show
大專singcon見過佢兩個做嘉賓

但佢地組好多勁人幫

數據西

點解一定要讚豬屎

咁冇啦

點解要不停講Judas

真 第一次覺得可以loop

Micha唱得勁好

怪誕Phil新娘

唔係掛

個個幫豬突屎洗底

藍假假有前科

登高

究竟903有冇有料嘅DJ?

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (129) 鳩mo問候區Call out battle

雲好得意

Judas要上神枱

又真係紅組好睇啲喎

想要Cloud ig

評判睇到咩就咩㗎啦
你哋有咩資格judge佢哋

應該下集先知

牙醫評語solo

牙醫會唔會太好

現場5個評判都咁講 證明佢地嘅情感真係同觀眾get到嘅野真係好唔夾

黃真真藍定紅呢

好簡單但好好睇

藍真真：Am I a joke to you？

我都留意咗好耐

好想知個list其他4個係咩人

永續猶大

歷史一刻

真係teamwork!

係囉 唔明

全紅啦下嘛

唔係會聽日先知掛

每round都勁多時間比牙醫評
其他cut晒

B組準備收皮

真係不明不白喎

kp志在清瘀血喳今輪